屯門撚 藍地泥圍果頭係咪火觸？

空氣咁撚臭 又大煙

好似富泰bbq 場個邊

咩事